====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour s ' attaquer aux sujets d ' avenir toujours à découvrir et à anticiper , chaque situation devrait appeler la création d ' une université foraine , lieu d ' échanges et de formation réciproque .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

